「突發」太子開始多人

好多人行街shopping

朗豪坊！
朗豪坊承諾過唔會俾黑警入黎

推

既然係咁就梗加唔好搞佢
去moko好過啦

但入過兩次拉人
所以先覺得佢哋無道義！